{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200068",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "평창송어장(송어의집)"
    },
    "text": "平昌マス場(マスの家) (평창송어장(송어의집))\\n\n江原道平昌郡平昌邑上里239\\n\n和食-刺身 , 10:00 ~ 20:00 冬期 10:00~19:30 , 年中無休 , 200席/部屋:5個 , マスは平均水温7~13度のきれいに流れる水だけで暮らす難しい冷水魚種だ。 最初に設立された家というこの家は山が深く水が澄んでマスを味わうことができるところとして知られている。 ここは美しい景観を持つ三方山の幹の澄んだきれいな湧泉水で育ったマスを販売している。 マスはとりわけ柔らかくコシのある味が逸品で、朱色の赤身を噛むほど香ばしくて淡泊なコクがある。 この味により老若男女誰もが好んで訪れる。 ここでは五千坪の養殖場でマスの生態を一望できる施設を構築した。 誰でも自由に歩き回りながらマスの生態を学ぶことができ、稚魚から成魚まで養魚の成長過程を確認することができる。 したがって、子供たちと一緒に自然を学べる立派な見どころがあるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこにありますか？",
            "answer": "平昌マス場(マスの家)は、江原道平昌郡平昌邑上里239にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平昌マス場(マスの家)の営業時間は、10:00から20:00までです。冬期は10:00から19:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この場所は休みなく営業していますか？",
            "answer": "はい、平昌マス場(マスの家)は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ここにはどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "平昌マス場(マスの家)には、200席あります。また、部屋も5つあります。"
        },
        {
            "question": "マスの特徴は何ですか？",
            "answer": "マスは平均水温7〜13度のきれいな流れる水だけで暮らす難しい冷水魚種です。"
        },
        {
            "question": "この場所では何を販売していますか？",
            "answer": "平昌マス場(マスの家)では、山が深く水が澄んで育ったマスを販売しています。"
        },
        {
            "question": "マスの味はどんな味ですか？",
            "answer": "マスはとても柔らかく、コシのある味で、朱色の赤身を噛むほど香ばしくて淡泊なコクがあります。"
        },
        {
            "question": "ここにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "平昌マス場(マスの家)では、五千坪の養殖場でマスの生態を一望できる施設があります。"
        },
        {
            "question": "この場所ではどんな体験ができますか？",
            "answer": "平昌マス場(マスの家)では、誰でも自由に歩き回りながらマスの生態を学ぶことができます。稚魚から成魚まで養魚の成長過程を確認することもできます。"
        },
        {
            "question": "子供連れで訪れるのにおすすめのスポットはありますか？",
            "answer": "平昌マス場(マスの家)では、子供たちと一緒に自然を学ぶことができる見どころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 440
    }
}